每年母親節父親節都唔再關我事咁。

年年淨喺睇住人點送禮物送花

其實我都好想每年同佢地慶祝 想咩日子都有佢地陪
可惜再無機會。

好掛住天國的父母親。
好想再講我愛您。

珍惜眼前人

你咁掛住佢地，佢地喺天國都會好快樂

真係要呀 有啲嘢突然就會無咗。

好想佢地喺我身邊。

活在心中，你心裡有佢地

好想喊

放心 實有呢日

點解呢

即管喊，無必要屈住

Sor我知佢口賤，但我都忍唔到笑 ，佢講到好撚灰諧